想香港人擺工停工？

我發夢諗到如果有人整到各區高壓電纜短路，會唔會影響到啲人返工？ 粹分享。

Push

推

自推

罷* 屌寫錯

你諗下，上年十號波破壞力夠大喇掛，之後嗰日d人咪又係咁返工

絕對會影響到 學校停電係唔會開放俾學生
店舖都會關門 食店雪櫃入面既食物會壞曬
攬炒

返工係香港人既核心價值
如果有一次真係做到全港大罷工就真係接近勝利

補充：如果港鐵電纜故障，係會影響到列車服務。
所以要好好愛護電纜，知唔知？

無錯 值得一試

十號風無令到各停電

兩條電纜中間放條鐵通電會唔會斷fuse

記得之前有人惡意掉咗舊鐵去港鐵電纜，係需要時間修復
有無機電工程巴打講解下？

我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市或者其他不合作運動，其實目的都係破壞經濟，如果係罷工罷市，請盡量將消息廣傳出去令更多人參加，只要數量夠多，歷史上冇任何一個政權可以扺擋到呢個經濟重創

合法性動搖極權經濟舉偶：

1.）大家養成一個習慣，將賺返嚟嘅錢存入外資銀行戶口（匯豐、恆生、渣打、花旗銀行等），冇就開一個，並且提擠中資銀行原本有嘅錢轉移至外資銀行
2.）幫各區連儂牆整理工作，本地旅遊區&網絡上向國際嘅文宣工作（民陣已經向世界各國要求對港實行旅遊警示）
3.）再進一步嘅可以呼籲揀一日準備全民罷工罷市
4.）長期嘅不合作運動

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家可以幫推

山竹搞到成路都爛樹 加下好似仲未清曬
第日都係要返工 係攀山涉水咁返

26號果個？

無電番唔到工

係 仲要各區都係咁呢

最撚憎啲文盲
擺罷不分

有無電工巴打講下有無可能令到全城黑夜？

叻喇 你無寫錯過字嘅

買架無人機炒落去佢都含撚死啦

Ok喎 可以發起全港無人機運動

想香港人停工唯一方法係
大規模恐慌
但係呢D污糟野係D鄉黑先做得出

你地唔好傻 呢個攬炒係會大輸民意
到時係會同你地割席
btw 我唔信無人機可以整short條高壓電
最多閃一閃

全港熄燈24小時仲唔恐慌？ 加埋傳言乜乜乜殺到落各區，造成大規模恐慌

打錯字仲串人

正呀Ching

你錄多幾段音話有黑社會仲實際

呢啲錄音多嘅話 會唔會無左效用 啲人都開始唔信狼來了

會唔會令呢堆白衫弟兄被警察查牌，更甚自己人打自己人

十號風球都風雨不改番工，這是香港人

阻人返工！

如果港鐵電纜故障呢？

咁樣會當恐怖襲擊

精神分裂

小心電喎 好易電死人

啲人仲更加唔敢岀街

兩分鐘前嘅我太衰了

罷工係由心而生先有用

明白 咁我應該取消哂啲不合作運動？

我地*

越多人返唔到，政府就越大壓力

想徵詢下專業人士意見先，幫手推佢地入黎吖唔該

究竟有無可能岀現以下情況？有無人可以解答
港鐵故障
各區岀現電力受阻

如果真係做到要幾耐先修復好？

看電影都有啦以前用紙鷂，現在無人機拖條電線上天，直接short高壓電纜。或者射穿雲箭帶銅線出去short。荒郊野外出事的話沒大半天都救唔返。

電纜咁重要咁脆弱 睇黎要愛護好電纜

可以 不過多幾次 相信會變狼來了的結局

影響到醫院點算

我都有諗過 醫院有後備電
咁如果淨係鐵路呢？

係今日

MTR成日廣播叫人唔好帶金屬氣球
因為會令高壓電纜短路 (好似係)
所以千奇唔好帶金屬氣球

咁一定要千祈唔好帶！

要

幫手推俾專業人士黎研究下

唔係好明你講咩

十零廿個人一齊話有人走左入路軌呢
集體撞邪

呢個要一定嘅人數

唔好成日叫人擺工停工la...
根本未到做呢步果日。
害L死哂真係聽你擺工D人